不合作活動

要找建制區議員辦事處,尋求他們幫助,1個人不成功,咪幾十人幾百人尋求協助,他們要幫助市民,我們要大聲反映
#利申曲

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便入去幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk